神奈川最強組合

牧紳一
赤木
阿神
櫻木
仙道
不服來辯

櫻木 神 out
流川 藤真 in

Pg 牧
Sg 仙道
Sf 流川
Pf 赤木
C 魚住